一人一首老豆老母最鐘意聽+唱嘅歌

我先
有三首
一生何求
相思風雨中
愛是永恆

夜深輕推

上海灘

每一個晚上

舊事不須記

舊夢不須記

自膠

雨中的戀人們

小風波

譚校長

黃凱芹 好似學友都有唱過

月亮代表我的心

係咪因爲我一個人畀咗唔止一首犯咗規

所以樓主唔理我

樓主自己都on99講咗三首

別怪他
利申小桔

老母唔聽歌

老豆就careless whisper,beatles,all out the love,nothing gonna change my love for you

Footprints in the sand - Leona Lewis
執迷不悔 - 王菲
許冠傑

80年代

sor呀 理下你 加推先

聽過人busking唱

許冠傑 我又係由細聽到大

香港史上最好既歌手

甜蜜蜜

Without you

Bang bang bang